# ¿Como abrir la presentación ?

Descomprimir el archivo .zip

Abra el archivo `presentacionesOrales.sozi.html` desde
su navegador firefox o chrome.

Navegue por la presentación con las flechas de su teclado
